是日下午茶 Grilled cheese sandwich

用左片裝車打同gruyere, 我搽左好少牛油
下次應該再細火d ，咁d芝士可以再溶d同冇咁燶
看似簡單既野都幾難整

1

樓主食開碳？

芝士，想奶

想試下生cancer

好燶
好心扔咗佢啦
如果想易啲成功加少少olive oil

澳洲芝士牛油貴唔貴
香港淨係磚銀寶都四五十蚊
芝士可以試吓gouda cheese都好夾三文治

我覺得應該算平，舊牛油大欄30蚊到
舊gruyere都係差唔多價
我去d芝士專門店，每次都係少少咁買，唔會太貴，始終呢邊多牛

樓豬係唔會浪費食物

人一世物一世

澳洲啲奶製品貴得去邊

差。

我早排仲買左呢d，襯boxing day開埋
主要係想食芫荽麵
兩包花生係人地送我食，呢到買左成5百幾港紙

珍，我自己都負皮左

希望你下次成功

想食

其實呢舊嘢控制到熱量 我諗都都可以食
呢排做左d功課，我想轉個飲食餐單

願主保佑你

黑撚到
又係公司笑出聲

犀利
悅和醬油、永樂麵丶叁拾士多蔥油都有

*蒜油

永樂麵 識食